你嘅人權俾人侵蝕緊呀知唔知呀！基本法修訂冇人講？

<側側膊唔多覺？> - 請廣傳/SHARE 揭穿被隱瞞的真相

香港政府，你哋有無搞錯？

今年12月新修訂的《基本法》簡介，把2007年版本中引述的《基本法》第28條「香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由」全段刪去。

新版本簡介還修改了「一國兩制」、「高度自治」、「港人治港」的排序，把「高度自治」由第二改成第三，並把引號（「」）除去。新版本還將香港行政機關及立法機關組成，以及特區自行處理有關的對外事務等條文，紛紛加上「人大授權及依照《基本法》有關規定組成」等字眼。

Source: D100 Facebook page

推

我屌

推爆佢大家

Push

wtf

屌 可以點阻

屌

仆街政府比我抖下得唔得

舊聞？基本法 簡介 修訂？

不過我同意基本法廿八條從未執行過

標題黨 負皮 上一頁

任改？

今次改簡介
下次直接刪條文

Diu 無法無天 隻手遮天

2014年舊聞

12月生效？

P

U

S

我都係咁啱係Facebook見到
無意做標題黨
但係我想問簡介正常係咪會將所有條文列出？
如果唔係點會淨係呢一條刪除咁搞笑

同埋你睇埋下一段
啲字眼好有問題

H

PUSH

推
香港人記招可以講埋呢件事

對唔住大佬我冇查清楚
此po已完

推上去

直接獨立算啦好嘛

推吖
又想玩野dllm

不過就算舊聞都好
證明大家嘅人身自由不斷被剝削

push

幾時改架？？

哇屌唔講真係唔知

正經嘢無人理

2016個個炒股炒樓冇人理

推！

吓

仲基咩本法
推翻個政府寫返套香港憲法啦

光復香港時代革命

推 刪最重要個條

推啊屌你！

改簡介定改基本法呀

wtf??

屌你老母又想偷雞

屌你老母舊聞黨又浮上水面製造恐慌

Cls

認真咩？推

pkk

屌屌

呢個要推！屌你老母

簡介姐
基本法唔係話改就改
如果唔係就唔洗人大釋法啦

wtf
push!!!

仲可以改返？
佢改基本法冇程序？

推爆佢！！！

Pish

個政府過到十一月先算啦

呢個緊要啊屌 雖然佢不嬲都唔撚跟規舉 都唔可以比佢側側搏

嘩，咁公安城管大曬喇

睇野啦 push你老母咩

話說07年改左乜嘢

記低晏啲自己fact check先

Duckduckgo

屌佢老母咩
話修就修
不如編過本呀笨

推 所有野要同政府鬥快 一係唔同佢講規矩 大家頂住呀

推啦，屌佢老母

up

屌原來舊聞黎, 唔怪之得係個facebook page搵左勁耐都搵唔到

輕輕一quote

請大家唔好再推
我柒咗見到人share冇fc就出po
舊聞嚟

仆街 呢個政府係咪唔識得光明正大？

bye hong kong

仆街啦

Pushhhhh

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

推！！！

Animal Farm嘅事係到發生緊

想問下修訂程序係點？

P牌大直路推爆！

仆街，夠啦

推呢個

"基本法"對於港共同中共來講
已經好似"中英聯合聲明"咁
已經係一疊廢紙, 歷史文件來

都話舊聞

可唔可以比我抖下呀政府

CLS 又做埋D鳩屎野

2014.12.24

屌佢老母！

Fact checked ?

淨係識做人
屌你

此po已完

簡介

strong push

唔好再share D100
斬頭斬尾，同啲藍絲page 一樣

中共又玩渾水摸魚

推！！！！

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

pk正苦

消防 27232233
救護 27353355

又玩側側膊唔多覺

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

應該阻唔到
同送中一樣
除左雙普選可以一戰之外
冇可能

.

第六大訴求

pish

Dllm

光復香港 時代革命

推呀屌

無意思 由佢改 基本法已死

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推呀屌你老母政府

屌要推

屌
不如成本基本法燒咗佢

dklm唔可以無人講！！！

香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由

嘩屌！推

有冇法律撚？
點解可以靜靜雞咁改？

頂

話改就改？

2014 呀
睇清楚先推啦屌

dllm

屌 唔撚想俾讀唔成書既狗公搜身
是咪可以告猥褻侵犯

Pls report!!
被人起底

一國一制，仆街共產黨，大家齊齊死啦

偷改香港憲法字眼

舊聞黨都千幾正皮 睇清楚先啦

屌你老母 仆街港共

第28條真係變咗

痴撚線

我屌你老母

成撚日想偷偷地通過啲大野

冇架啦 佢想改就改
拗唔贏咪釋法
係大撚晒架啦
根本一開始本基本法就係同一國兩制一樣既大話

呢個要推

香港人 不自由 毋寧死
側側膊諗住唔多覺？

Link please

暫時仲係度？

用選票 羅反議會 雙普選

仆你個街

係教局教材改？
但係2017年嘅事
雖然條link係大公報嘅
但可以參考一下

反對修訂基本法

又搞9香港人 我屌

Dklm cg

哩鑊要文宣大大力
貼埋係連儂牆 畀班廢老睇下

可以亂咁改

唔係唔推呀

diu,push

推佢個西！

old news 咁都過千正評 , 支持基本法修訂呀 ?

推呀！！

俾更多人知道